垃圾泡菜踢波定踢人呀

下下雙腳飛鏟想殺人咁
食面黃牌仲一面無辜咁撚樣
食屎啦屌